{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015905",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "리어라운드"
    },
    "text": "江東駅から2分です。 午前午後に関係なくブランチを注文することができます:) ご希望の時間帯に待機せずにお召し上がりください。 （予約方法は電話やネイバー予約ご利用いただけます） ブランチセットご利用の際にはアメリカーノのみ可能で、コーヒーの種類は追加金出してセットでお召し上がりください！ 1人店で少し待ってもご了承ください！ 私たちの店は少量のベーカリーを焼いて販売して、新鮮なデザートをお召し上がりいただけます！ 団体ご注文の際に2～3日前の電話予約を頂ければ可能です！ 材料を一括購入して販売せずに少量で購入するたびに購入して新鮮なブランチやデザートをお召し上がりいただけます。飲み物take outすると500ウォン割引できます。全てのメニュー包装も可能なので、自宅でも公園や屋外でもブランチやデザートをお召し上がりいただけます。来る道 : 江東駅 2分距離江東駅3番4番出口の間、路地にずっと入ってくるとGS25の向かいにあります。メニュー：生クリーム薬とクロップル、5,300ウォン/薬とアイスクリームクロップル、5,800ウォン/バナナクロップル、5,500ウォン/クルワサンブランチ、7,500ウォン/フランチトースト、7,000ウォン/ハムチーズサンドイッチ、6,500ウォン/エッサン 5,500ウォン/リアラテ、5,000ウォン/アイスアメリカーノ、3,500ウォン/カフェラテ、3,800ウォン/エグタルト、2,500ウォン/クマのチョコクッキー、1,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "江東駅からの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "江東駅からは2分です。"
        },
        {
            "question": "ブランチはいつ注文できますか？",
            "answer": "午前午後に関係なくブランチを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ブランチセットにはアメリカーノが含まれていますか？",
            "answer": "ブランチセットにはアメリカーノのみ可能で、コーヒーの種類は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "予約方法は電話やネイバー予約をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体での注文は可能ですか？",
            "answer": "団体ご注文の際には2～3日前の電話予約を頂ければ可能です。"
        },
        {
            "question": "店内で待つことがありますか？",
            "answer": "1人店で少し待つことがあるかもしれませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "飲み物のテイクアウトをすると500ウォン割引があります。"
        },
        {
            "question": "包装は可能ですか？",
            "answer": "全てのメニューは包装も可能ですので、自宅や公園などでもブランチやデザートをお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "江東駅3番4番出口の間の路地にあります。GS25の向かいにあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "生クリーム薬とクロップル、薬とアイスクリームクロップル、バナナクロップル、クルワサンブランチ、フランチトースト、ハムチーズサンドイッチ、エッサン、リアラテ、アイスアメリカーノ、カフェラテ、エグタルト、クマのチョコクッキーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 391
    }
}